# Incubadora_Aula2

* link da aula: https://www.youtube.com/watch?v=bKeVT18BQMs&feature=youtu.be 

   **(usando terminal - TEMA fazer o guia https://spring.io/guides/gs/spring-boot/)**

        ( primeiro exercício de guia: https://spring.io/guides/gs/maven/)

* link da aula sobre projeto Pet Clinic: https://www.youtube.com/watch?v=uBHNyg4C-RQ&feature=youtu.be

    **fork do projeto: https://github.com/GraceTorresLeite/spring-petclinic.git**

